想問香港女多男少？

平時出街都覺得男多女少

女多男少係包埋賓賓
睇返census department 得21-25同埋40-45係女多男少

港女嫁大陸仔 港男情況更嚴峻

仲有好多TB

你啱